痔瘡，肛裂求救

痔瘡有左好多年，間中熱氣會屙血，都習慣左
但近年開始有肛裂...如果有呢個病你就知道，佢係肛門/腸道既病入面痛楚最大，最痛苦既病

好番2個月，又會爆一次。。無限loop，已有年半
已經有用溫水坐浴， 硝酸甘油脂（放鬆括約肌），乳果糖（軟化大便）

應該要做手術，有冇人都有做過呢個手術，or冇呢個病可以分享下

推

要拮屎忽

剛烈係咪要抽卡判定？

如果要做手術就一定啦...

飲水 多菜少肉 食生果 早訓
好快斷尾

我每日都飲3L 水左右 每餐都先食一碟菜

你試過有，之後斷尾嗎？

同防止生暗瘡D方法一樣冇用

我都覺

舊登好似係有巴打提過用滑鼠塞屎眼會好得返。

塞keyboard會唔會快d？

就係我講果個

巴打我都係 我痛左兩個幾禮拜啦 睇左醫生都係開左兩日止痛藥同埋塞肛門個d痔瘡藥
兩日之後雖然冇咁痛但都係keep住痛 日日都生不如死
屙屎痛 屙尿痛 坐底痛 總之一縮肛就痛

你係肛裂定痔瘡？
如果係肛裂，要用硝酸甘油脂，係肛裂既特效藥
但得浸會，法國醫院有

我淨係睇過樓下家庭醫生 佢就咁睇我菊花話我肛裂 話會自己好翻 但我已經痛左就黎一個月 而家菊花出面仲多左粒好似暗瘡既野 一郁佢就痛 都唔知睇咩醫生好